一齊重溫三十年前：民主歌聲獻中華

真係好撚諷刺

如果當年成功會點